[開心大發現]美國民調唔準既原因：刻意壓低訪問白人比例

尋日無聊得滯，down左CNN份最新民調睇睇，係呀拜登贏4%(50:46)，但睇睇下越唔對路。

以我所知。美國白人起碼佔6成，又肯去投票，次次投票人數比例白人甚至佔7成。

但呢d左膠式民調白人比例明顯比實際少。

例如呢條：

如果今日投票，49%選民投拜登，48%會投侵(即明示有1-2%人支持拜登但係投侵or唔係選民)

大佬，55%白人投侵，個選民比例又點會係48%呀！即係美國有色人種選民多過白人選民？！

睇到呢到大家明啦！

結論 ：拜登一定贏

推到上熱門

唔明 但拜登必勝

假民調只會累死民主黨
上屆已經奶過野

中國拜登一定贏 香港人一定輸

仲要假到佢自己都兜唔到

正經post呀大佬

拜登一定必勝
侵侵大敗

即係民調拜登一定贏？

痴線

我係白左 我唔理 I identify myself as black people

做數做到好離地，唔跟實際，加權亂哂

寧願CNN繼續大大聲話侵侵而家輸谷人出黎投票好過
然後Biden邊就以為贏硬唔去投

唔好亂燈啦

拜登一定贏

美國人會唔會有口投拜登呢樣野？

左膠民調中已經有。何況實際

同埋呢份民調係大多數取樣搖擺州

好有參考意義

唔明，你個LOGIN好似錯鬼晒
ANYWAY拜登必勝

唔明，你個LOGIC好似錯鬼晒
ANYWAY拜登必勝

推

我假設白人：有色人種係2：1。

假設人口300人，200個白人，100個有色人種

跟番上面個表，40％及55％白人投拜登及trump。
分別80人及110人。

66％及33％有色人種投拜登及trump。分別66人及33人。

即係300人中，146人（48.6%）投拜登，143人（47.6%）投trump。同佢民調結果49％及48％人投拜登及trump差唔多。

所以佢民調受訪民眾，白人同有色人種比例大約2比1，即白人約佔67％。
而維基話美國白人大約76％。

總結，受訪白人比受訪有色人多，但受訪白人比例確實比實際白人佔比少

拜登贏到開行

高手，我數學差

拜登一定大勝
拜登選舉人票歷年創新高
侵侵一定收皮退休

根據番條式
實際上應該：
300個白人,100個有色人種

即：
120個白人，66個有色人種投拜登
165個白人，33個有色人種投侵侵

即拜登186：198侵侵

當然鳩估唔岩，拜登一定贏

拜登sure win

岩架啦

預測拜登大勝

Florida呢個又係白人得66%

Make china joe great again

再用低少少比例，71%白人

即拜登96+66=162
侵侵132+33=165

當然拜登一定贏

樓主唔洗FF咁多喇
民調準到仆街
大豆侵就嚟輸到傻撚咗
拜登is coming

拜登 拜登 拜登

China joe

拜登gogogo

事實係上屆 trump 都輸人頭數
贏選舉人數
所以用total 人數做民調係差 d

拜燈，書牙win

上次口投希拉里
不過今次拜燈贏撚硬，書牙win

侵輸撚硬 你識d乜
biden sure win